搭巴士有班蝻

仲嘈撚過強國人

拍片放係屒超雄 叫佢教教佢哋

樓主縮埋一二角淆晒底

睇錯斑腩

我都係

弱智雄會block 你。
利申，被假難民之父block 咗。

大佬呢啲情況一個女仔點出聲
喺香港出聲要預左冇人幫架喎
命仔緊要啲囉

陣間當面唔搞 伏我仲驚

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

可以點做？